cctvb呢個節目都好寫實下

大部分崇洋嘅港女 都係撚柒到飛起

好樣衰呀屌 啲鬼佬口味

全部都咁既樣

香港搵唔到男人就去外國搵扮轟烈愛情

有d仲話唔係為左外國護照
咪玩啦 真愛我信 但外國護照一定佔一大部分

D樣

證明港仔眼光冇問題 鬼佬輸了

鬼佬專門揀啲醜女

唔好踢爆人

陳貝兒個臭西識左個金龜幾個月就結婚

結果慘被中出飛

又係岑應條臭西

真愛啊

真係唔知呢單野

又係度挑撥香港男女

靚個啲比鬼佬當 廿到尾返黎搵毒撚搞掂
呢啲豬西做老婆一定冇帽帶既道理

變相笑緊啲港女 無人要先要崇洋

嫁到外國工都唔要 仲懶係浪漫咁

真係唔關事，純粹係香港冇人要

老實樣衰到做sp都要考慮下先

考慮都唔洗啦 點食呀

港男贏

依家係香港台灣大陸啲女，見到洋國大腸腸或者韓式芝士腸就自動波死麻去

香港政府資助佢讀大學走去做超市執貨